朴經算唔算近代最有型既男IDOL之一??

唱歌又勁 又敢言 屌柒機械人逆行爆破

朴經 - 自卑情結 (Feat.銀河 of GFRIEND)

@賓c興

盲反狗黎唔洗理

block b全部正到撲街..

佢作曲型能到。。。

仲要勁聰明

銀河

Zico正d...

PO ZICO 朴經 唔識了

冇證冇據屈人 等俾人告到甩褲啦

又屈?

佢就真係屈人啦